解放軍駐港部隊進行野外訓練 裝甲車駛經市區

內地傳媒報道，解放軍駐港部隊近期在本港的綜合訓練場，進行野外訓練，有效訓練部隊在實戰化條件下的作戰能力，提高裝甲分隊的整體戰術水平。

從片段看到，多輛裝甲車駛出軍營，經過市區路面，在野外進行實彈射擊。

報道形容今次的野外訓練戰味十足，按照抓好技術合練、務實戰術基礎、突出實彈射擊、提高行動能力的思路，鍛造過硬鐵甲精兵。

報道又表示，今次演練不管是導彈、火炮、步槍、手槍，還是煙霧彈，都從難從嚴，從實戰出發，錘煉官兵快速反應能力，力爭做到百發百中，切實提升部隊履行香港防務的能力，演練極大考驗射手的觀察、判斷和快速反應能力，進一步提升裝甲分隊整體作戰水準。

係野外摺被姐

3000次模擬戰

八鄉市區都係市區

咁武統台灣未?
打贏印度未?
搶返俾俄佬霸左既地未?
上去釣魚台趕走日本人未?

港版六四屠城訓練

完全唔理日內瓦公約 消滅香港人

要嚟嘅始終都要嚟！Trump 阻止唔到喇！

武統台灣未

恐嚇你哋班港豬

未驚過

幾時冇統

打啦 開埋度門等你入黎

老實講句
好撚柒
有辱國體

好正常，蟈家主席夠影響市容啦